澳洲傳媒：中國話我哋澳洲人 ‘Poor White Trash’ 小心對抗後果

澳洲係時候做下化療

放太多共匪入嚟
變咗逆向歧視, 合理

澳洲又開支那波，澳洲手足要大家幫手

#ccpinfiltrationinAustralia

整個支那民族一定要徹底滅絕

地球先有得救

痴媽筋 食人地住人地用人地既反而仲大大聲真係可能得中國人先係咁

全世界要對支那做化療

要對支那整返次先得

班喺香港嘅支那狗已經係咁啦
一邊屌香港人一邊搶香港身分證同passport

事實：
中國打仗從來未贏過
嘴炮從來無輸過

王毅擔心澳洲戰線慢咗

中国人只係pooh's trash又點睇

覆錯

識D大陸人係香港讀完大學就順勢係到做埋野 真係當正自己妹仔大過主人婆咁 唔知做乜9